我朋友話佢一個mon分開9格黎睇AV

佢叫做閉路電視
最勁試過12格

好似咁

有無人試過

你個fd烏蠅眼？

用咩軟件可以分開9格